啡色衫果個係巫顯東個家姐定係乜水正撚到

有冇人有圖

你老母黎屌你老母

女朋友，蘋果有報

10

連登仔成日笑人樣衰笑人矮
但有留意下賽馬都知
啲馬主騎師個個有靚老婆女友
證明係錢面前其他缺點根本毫無意義